何雁C今日起身時有冇隱隱作痛

話哂啱啱洞房破處冇幾耐

D窿一早開發晒啦

開C出口

屎眼有小小

屎眼不保了

我己經開左佢罐頭 琴晚佢只有既係爽

5年前開左佢罐頭...